今日食咗咩

23112017
一返到公司食粒香口膠
跟住同事請食泰國唔知咩一枝枝
2粒牛奶糖
再食香口膠
晏畫食口水雞飯
2粒香口膠
同事又請食粒糖
一個朱古力包
跟住而家去食晚飯
應該食麵

我呢D肥嘢應該好快退化

08:50食咗個7-11三文治
12:00午餐食鹹蛋肉餅飯
飯後食咗幾粒airwaves

想同吉妹交換airwaves

吉妹你仲漏左幾粒arimidex未食